{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042939",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62549&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경인양평휴펜션"
    },
    "text": "渓谷がペンションの前に位置しています。 白雲峰車両は26分の距離にあり、ハンファウォーターピア車両は34分の距離に位置しています。 また、龍門寺の車までは49分の距離です。 入室時間は午後4時で、退室時間は午前2時です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 カフェは無料で利用でき、利用時間は午前2時までです。 ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設は炭とグリルをご利用いただけます。 2人から6人までは20,000ウォンで、7人以上は30,000ウォンです。 ご利用の際には現地にてお支払いいただく必要があります。 最大人数を超える場合は入室できませんが、訪問客は入場できません。 保護者同伴なしには未成年者は利用できません。 また、客室内へのペットの出入りは許可されません。 注意すべき点としては、予想とは異なる画像があり得ることであり、利用施設の紛失または毀損は利用者の責任となります。 客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は午前2時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、ペンションで利用できるWi-Fiは無料です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションは送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にカフェはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にカフェがあります。利用時間は午前2時までとなっておりますが、現場の状況によっては利用できない場合もございますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は、2人から6人までは20,000ウォン、7人以上は30,000ウォンです。現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしにはペンションを利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室内に出入りできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは客室内への出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、客室内ではゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中でも変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの料金はオンシーズン中に一部の客室では変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 463
    }
}